政府嚴厲譴責蒙面暴徒暴力行為

敵人反對

佢地真係開始驚啦

推

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

佢指今朝打人黑幾個黑警

推(1/10)

推(2/10)

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

諗清楚,敵人跟本冇反對到
點解咁多次裝修緊都冇人阻止?
呢樣好重要